cctvb 機場報導

有無人叫到佢

push

驚到唔敢落去

Push

好大對奶

好肥

食得多化學物質

［集中］警方記者會問題提出區

想屌

好有營養, 想同佢配種

肥婆

【和你飛】機場集會文宣資源集合

腩肉橫飛

推爆你

死屎啦呢條八婆
當年成部巴士打橫訓係到
佢叫消防遲啲救人，俾cctvb出街先

要鬼殊到係d欄入面